大家覺得楊卓娜似唔似AV女優佐佐木明希？

似唔似

唔好再講啦,又要打J啦
呢個年齡層既女先最正

似唔似啫

好似

有少少似